衝咗警總係fake news!!!衝咗警總係fake news!!!衝咗警總係fake news!!!

屌你老母隔離post條友搞事

推

幫手推上熱門!!!

Push

push

Proof?

即推

放fake news正仆街！！！

妖 推

認清目標 包圍係偽命題

行政立法權係中共俾既

圍完佢起新既 無影響

但手足們一個都不能少

近期一連串事件已經證明政府全面賣港

先聚焦醫警濫權

修唔修例 由撚得佢啦 唔好為左啖氣死咬住

其他問題急切好多

推，block放fake news條友

推
都無衝
係唔知做乜傳遮啫

推比更多人知

推 block埋隔離post條友

屌你班三毛老母

完全封鎖左佢

Pish

咪撚衝 雞蛋最好都唔好

狗急開始跳牆 食花生就得

狗竇真係衝不得！

似係班狗想出嚟清,所以帶頭盔?

fake news食屎狗

已經block左佢 好L嬲

推 唔好衝！ 唱歌啦！

推，嚇撚死我個frd

PUSH

嚇鬼死

呢排出面好多呢啲on9 post
通常都係啲新ac搞事，大家知咩事啦

起底->block->上一頁

警察總部潛在出口圖

阻阻你

上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

幫推

大家記住，圍佢幾日，等佢哋冇得收工

推！

推！
記得支持小店~

頂住啊，各位邊個出手先，就邊個輸

up

Full block la

推返上熱門

發夢現場咩事都冇

push
safe here

新ac三毛

有時間可以mon住個直播

[團結最大公約數]香港公民誓詞

只圍不衝

再推

推呢個post先

鬥推

各位同隔離post鬥推

但啲人準備衝咁樣喎

fake news樓主全家死無全屍

衝的話D新聞唔爭住報咩

輕輕一推
唔好衝警總，小心民意逆轉，71保存實力

無衝到

pish

PISH

只圍不衝

推，大家小心

psuh

push 一定不能沖

1

。

😌推

everyone should do factcheck

推！！

admin bam喇

哇。。。

只圍不攻，一衝就中計喇

puch

好多人但無野做...亦都好難做

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

Fake news 死全家

Pushh

Fake news

fake news

人手置頂

話咗好多次無人衝，係啲犬攞盾想衝出嚟咋

推！！！！！

去眾志channel睇消息，唔好再放流料。放流料者，冚家被白衫仔屌，做高級犬嘅性奴

推！ 唔好衝！

Up

推推推

推

唔好衝啊！

冷靜各手足!

P